時事台開一個行動分類la 屌你連仔

開一個行動

贊成呀 雖然唔知會唔會有鼓吹成份
但真心要一個類似嘅分台

麻煩連仔

一係開一個 計劃台

要人開仲咁臭串唔該連仔就啱

國難黨前 仲要有禮貌！

做連登 其實要不停改進！